〔急問〕香港寬頻 商業約 搬遷

我本身係Studio商業約，但係我要急搬走，新地方無cover
佢話咁都無計要照畀淨低嗰D錢…
想問係咪只可以焗畀? 我見有人會轉讓? 係咪都work 有無巴打/ Sales解答下

PM 我幫你解答下

幫你check下

新地方我公司應該有cover

最後唔用都冇所謂嘅，當攞個價錢參考下呀～